美政府考慮禁止美國人投資阿里巴巴騰訊

【美國制裁】騰訊ADR阿里巴巴ADS突瀉逾5% 華爾街日報：美政府考慮禁止美國人投資

留名睇大陸閪狂掃貨

388 gogogo

係香港既外資算唔算美國人

biden一上就Cancel曬

突破盲點

200樓下走唔甩

考慮

美國唔要佢 中國唔妥佢

麵麵點睇依單新聞

仲有13日就會cancel 有咩好討論

有班香港人 反特朗普政府

話佢扮野反中

克林頓，布殊，奧巴馬，拜登呢幾個陷家鏟就真係份野

突破盲腸

大陸自己一早都搞緊巴巴啦

咁咪雙面夾擊

馬雲rap
得罪小學雞皇帝仲未死得咪執到

0700 wechat pay
9988. Alipay 要斷呢兩個美元結算 先有用

麵麵有冇咁撚勁

宇宙大爆炸呀！

我登一上場將中國大解放..